IPHONE12既對手係咪SONY 5II ?

大家都係6.1吋
IPHONE12 64GB 6799
5II 256GB 6999

5ii 一開賣已經可以減到 $6299(起)

Apple : wfc

等比較REVIEW

U就一定iphone贏 但個經常對住嘅mon就多數5ii贏 因為有120hz
用電方面12電細咗U效能高咗就唔知1日表現點 而5ii強制長開120Hz 睇連登po都話捱到十幾個月大半日無問題

十幾個月喎
自鳩咗 鐘 吖

12個U可以快過865幾多呀?

睇跑分大概效能高出兩到三成，但我覺得IPhone11之後效能過剩 OS功能追唔上粒U效能 但12一系列啲電池量倒退過11嗰代 我用用家角度想 今代更無一兩項理由要轉12 無120hz唔係死罪 但你粒U每年都強 都應該順理地將電池量提升先啱

我都想知 實際可以快幾多 例如打機

iphone終結者

咁憑口去講你都唔信啦 都係要你親身試過先知

唔比較功能
淨係講update
Sony HK 永遠慢過其他地區
短則1個月
長則2 3個月
香港sony 執柒左佢啦

Sony遲買平幾千

無咗呢個情況成年啦
減極好少 1ii出咗四個月 官價先減得嗰$500

5 II iPhone Killer

日本好似有

成個Post都係打手

呢隻狗係任何淫

又如何？
連登仍然可非畀我正常留言有乜問題？

冇問題 當係一個warring 比其他人

不如你warring埋寫我出po嗰幾位連登仔 佢哋嘅投訴如真實同屬實的話 我就早唔可以係連登正常留言 而你今個po更可能被視為煽動排斥行為 雖然連登版規好概括同簡單無列清楚